又話支持香港電台？

喂，人哋個鏗鏘集得個14萬 views 有冇搞錯呀？又話支持人哋？其他個 185.4 萬人冇網絡 access 呀？

大柒陸會唔會出蠱惑？迫港台重組再改名特區台，跟手delete晒舊節目?